91951786

好肚餓呀

咩黎？

幸運號碼，只要轉發給十位親友即可帶來祝福

垃圾game指定首抽號碼

喂你哋唔好見到有電話就打先得架…重覆打電話是犯法的

聽講係唔使錢嘅SEX PHONE
（好似係，唔知邊度聽返嚟）

天滅土共

今晚駛唔駛反共

食屎電話

屌你呀 你話呢

食屎啦xxx
記住唔好打太多次可能比人告

利申放咗共

夠鐘食晚飯啦

who

嬲嬲地，打去發洩下 dllm

9，19，5，17，8，6
Mark six

何妖發大財

喂？香港建國

打去有抽獎

打過去有六合彩tips，已買，聽日遞信